{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057881",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2634418?place[place_type]=GID&place[gid]=2634418&place[latitude]=34.6732592373&place[longitude]=126.9640103026&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잣향기푸른숲펜션"
    },
    "text": "ビボン村の石垣道に位置するダラハウスは、2人から最大4人まで宿泊可能な宿泊施設です。広い駐車場と前庭、静かな雰囲気で休息しヒーリングできます。竹林の鳥の鳴き声と石垣道の散歩を通じて爽快感を感じることができます。宿では野外バーベキューも楽しめます。宿の周辺にはウッドランドヒノキの森、正南津展望台、ボラムサ、大韓茶園、栗浦海水浴場などの観光地がありますチェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。追加人員は1当たり30,000ウォンの費用が追加されます。客室予約の現況は100%一致しないことがあり、重複予約は先に決済された予約が優先です。宿舎の運営政策によって最大定員を超過するイプは禁止されて、食べ物調理は室外に指定された場所やバーベキュー場を利用しなければなりません。退室時のゴミは分離収集しての厨房器具は洗浄しなければなりません利用時の施設物に対する責任は宿泊客にありますし、貴重品の紛失や施設毀損が発生した場合は宿泊施設運営者にお知らせください。禁煙は客室内では絶対的に禁止され、ペットは入室できません。未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。チェックアウト時に客室点検を受けてから客室キーを返却する必要があります。予約はキャンセルになる場合がありますので、予約確定可否を宿泊先で確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダラハウスは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ダラハウスは2人から最大4人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ダラハウスの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ダラハウスの周辺にはウッドランドヒノキの森、正南津展望台、ボラムサ、大韓茶園、栗浦海水浴場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人員の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人員は1人当たり30,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "ダラハウスでの食事はどのようにしますか？",
            "answer": "ダラハウスでは野外バーベキューを楽しむことができます。食べ物の調理は室外に指定された場所やバーベキュー場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊者の責任に関してはどのようなことがありますか？",
            "answer": "宿泊者は利用時の施設物に対する責任を持っています。また、貴重品の紛失や施設の毀損が発生した場合は宿泊施設運営者に報告する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ダラハウスでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ダラハウスでは客室内での喫煙は絶対に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ダラハウスではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に何をする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウト時には客室点検を受けてから客室キーを返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約はキャンセルできますか？",
            "answer": "予約はキャンセルになる場合がありますので、予約確定可否を宿泊先で確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 484
    }
}